\def\workTitle{Министерство образования и науки Российской Федерации Московский физико-технический институт (государственный
	университет)}
\def\subTitle{Выпускная квалификационная работа магистра по направлению }
\def\specialization{03.04.01 Прикладные математика и физика}
\def\studentFirstName{Шишкина}
\def\studentLastName{Вера Сергеевна}
\def\studentId{Группа 374}
\def\advisorPreTitle{}
\def\advisoFirstName{Воронцов}
\def\advisorLastName{К.В.}
\def\advisorPosTitle{д.ф-м.н.}
\def\assessorPreTitle{<Pre-Title>}
\def\assessorFirstName{<FirstName>}
\def\assessorLastName{<LastName>}
\def\assessorPosTitle{<Pos-Title>}
\def\place{Москва}
\def\dateDay{20}
\def\dateMonth{06}
\def\dateYear{2019}
% Switch between German and English version!!! 
\newif\ifuseGermanVersion	% <== DONT TOUCH THIS!!!
% To switch the version please use the comment "%" option :-). After a language change, jou have to rebuild the whole project (in Overleaf --> recompile from scratch) 
%\useGermanVersiontrue		% German version
%\useGermanVersionfalse		% English version